做紀律部隊髮型最多可以留幾多

[member]紀律部隊係咪唔一定成個頭要剷短曬？
上網見到張相個人都可以留個咁嘅頭，所以係咪無話要剷青?
利申：想考紀律部隊，但又好介意成世做個青頭佬[member]

留到陳浩南咁都可以

屌 認真post黎

入學堂就全剷咁濟
出左黎之後可以長返啲

有人唔做做狗

長到有馬尾都得

冷靜d
我打算考入境海關姐

齋睇個身真係成個女人咁，有波有蘿有腰咁

巴打現職？

學堂要短啲，出左黎無咁多限制。

屋企人做過紀律部隊
身邊有朋友都做緊
基本上出到黎 可以留返長啲 （當然又唔可以鄭伊健咁啦）
平時gel頭出街都估唔到係紀律部隊
差佬同海關果啲做便裝可以染埋髮添

做黑社會咪得, 做嘅嘢差唔多, 但頭髮長過彌敦道都唔理你

出街見親個個都陸軍裝咁制
即係佢地自願剷
巴打現職？

D差佬頭一睇就知條友係警察

有啲可能操班都慣左，戴帽又無咁熱掛。不過你睇下消防好多都allback。

出到嚟又要日曬雨淋又要戴帽
短頭髮涼爽啲啫

thx巴打

考到你咪知

我驚我到時入到去
出返黎完全唔比我留少少頭髮
到時就後悔都黎唔切
陸軍裝真係望落好薯

之後可以留返陰咁

相中人有啲似劉馬車